## intent:sad
- tôi buồn
- buồn quá
- anh buồn
- chị buồn
- tâm trạng không tốt
- tam trang khong tot
- buồn bã
- hôm nay buồn thì biết làm sao đây
- sao tự nhiên thấy buồn thế nhỉ
- anh buồn quá
- chị buồn quá
- tôi buồn quá